半年前有一家三口搬左過黎

搬過黎既係一對夫妻（楊生楊太）同一個7/8歲大既女（娟）
聽閒個男人係裝修出身，由學師靠努力做到而家大有自己公司
平時陣搭lift撞到佢，佢都冇咩聲出，多數用眼神打招呼

但我老母點會知佢咁多野呢，要從六﹑七年講起
我住個層4個單位，其中兩個單位係杜老太既物業，另外一伙姓梁
個陣杜老太搬返黎先，見我老母同梁太都死老公，就yo埋一齊染髮
冇幾耐呢班老野就fd底左，無話不談

後尾杜老太個仔再婚搬埋入黎，當時佢賣左九龍城一個都幾新既單位
搞埋婚禮之後就搬過黎，話係照顧佢老母
但我老母口中似係杜老太照顧返佢個仔同個新抱
成日煲埋催生仔既湯比佢地飲，睇個款真係恨抱孫恨到short左
杜生都四張野，新抱個時廿中，係杜老太眼中過幾年又會變高齡產婦

唔知叫唔叫好彩，恨左六年杜老太上年過身，今年年中杜太終於有左
雖然杜老太走左，我老母仍然會同梁太出街飲茶染髮講八卦
因為同杜老太算熟既關係，老母同梁太偶然見到杜生杜太都會打下招呼
不過可能係代溝既緣固，杜太一直好似同我老母，梁太有少少隔膜
係呢排有左之後我老母話一場街坊點都會錫自己人佢先冇咁抗拒

講返（楊生楊太）佢地搬黎，其實就係搬入杜老太之前住既單位
我估對杜生而言雖然佢老母香左，但吉個單位出黎唔理由唔租出去
佢本身係生意佬，以前做中港貿易成日返大陸，所以之前離過婚

但呢樣野杜老太好似冇同我老母提過，反而有次我老母陪杜太去覆診講先知
因為杜老太本身生前都好驟忌提起佢個仔離婚既事
就連杜生都好似好憎佢前妻，離婚之後一張相都冇留底咁
講起杜生楊生佢兩個男人好似一見如故，搬來之後成日去飲酒
我老母一度懷疑杜生同楊生係gay，後尾聽杜太澄清原來真係岩岩識

不過講起杜生大家都覺得佢係好好先生就真，做生意佬識同人打交道唔多講
連楊生個女都比佢氹到見牙唔見眼，又成日唔知邊到搵到迪迪尼免費門票
就連梁太都忍唔住笑佢話，將來呢個人服侍仔女一定好過服侍老母
不過我知梁太心入邊係暗中妒忌楊太，佢講個呢個女人一睇就知好命唔使做
其實梁太計返都係四十幾未到五十，大董太幾年咁
女人真係一種好可怕既生物

我竟然睇哂 杜老太RIP

咁所以？

咁又點呀

篇文章嘅中心思想唔夠清晰

48/100

lv2